唔想再用Chrome, 有咩其他選擇?

如題, Edge, Firefox, 仲有無其他? 唔想再睇到Chrome d 廣告

咩叫chrome廣告？

Ungoogled chromium

opera

咩野係 chrome 廣告

Chrome廣告

個網頁本身用google ads 你用乜browser都係有廣告 關chrome咩事

用緊Brave, Adboc 曬啲煩廣告，連睇VIUTV 都同我截曬啲廣告

sorry 我講得唔清唔楚, 我諗呢位師兄所講嘅就係我想要嘅 Adboc 好D 嘅browser, thanks

Safari

你應該係換個好D 嘅AD BLOCK
唔係換瀏覽器
用緊ADGUARD都OK

brave